聲援TL子亮

TL比狗查有無波台手足去救佢

仲以為認錯人

本身睇都唔肯定係唔係佢，
之後聽到個差佬話：「哦，唱歌既。」
就知道係佢

TL

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

睇緊佢直播

joe

link?

WTF

下次真係去tl party

頭先睇now覺得係tl

ig

完左

有冇cap圖

做show

咪25TL

唔明你講咩

TL冇事？

走咗啦 佢同佢朋友都無事 司機大哥又好人